Fujifilm 相機問題

想問 Fujifilm X-T2 有無得check 影左幾多張相 ？ 如果部機一影相個Folder 名係 123_FUJI，正唔正常 ？會唔會之前用過

這裡有沒有管理員？

唔問得呢o的問題？

大家壓力好大？

無

貓蛇都唔識

設定果到唔係有得睇咩